(笑)印巴邊境降旗步操

本身係香討睇到條link.唔知過多排係洞朗會唔會咁呢？

好似趕住收工咁

畀你快過我

其實係做show咁啫
有晒默契
支那人冇幽默感
中印邊境肯定唔會有呢啲嘢

中國有手撕鬼子，東條英機雪條同皇軍拉車

兩邊關閘果陣, 中間有個士兵企左係到, 佢係屬於印度定巴基斯坦??

同埋佢困左係中間, 點走??

過節或者獨立日仲會送野俾對方

最後握手

中印邊境都可以照版煮碗，當成表演節目可以吸引遊客，睇下到時班大陸憤青會做出咩事